---
title: "Tạp Âm #20: Thà là một cục đá"
tags:
  - tap-am
date: 2023-10-16
link: https://youtu.be/tnYp2ryL_1s
slug: tap-am-20
tone: F
---

{{< audio tap-am-20.mp3 >}}

Gần đây hay {{< chord "C" >}} có những nỗi buồn vây quanh

{{< chord "Am7" >}} Ít lúc thấy trời trong xanh

{{< chord "Dm7" >}} Chắc do em vẫn còn trong anh

{{< chord "G" >}} Nhớ ánh mắt cười long lanh

<br>

Chiều nay {{< chord "C" >}} bước xuống phố lòng bơ vơ

{{< chord "Am7" >}} Chẳng thể xóa ngày nên thơ

{{< chord "Dm7" >}} Quá yêu nên hóa ra dại khờ

{{< chord "G" >}} Nhiều khi

<br>

Thà là một cục {{< chord "C" >}} đá

Chẳng khóc, chẳng vui, chẳng {{< chord "Am7" >}} buồn

Thà là một cục {{< chord "Dm7" >}} đá

Chẳng thiết có ai bên {{< chord "G7" >}} mình

<br>

Thà là một cục {{< chord "C" >}} đá

Cứ thế rong chơi địa {{< chord "Am7" >}} cầu

Thà như cục {{< chord "Dm7" >}} đá

Để chẳng phải luôn u {{< chord "G" >}} sầu

<br>

Trời xanh mây {{< chord "C" >}} trắng, tỏa nắng hồng môi em

Anh {{< chord "Am7" >}} lấy những nỗi buồn ra xem

{{< chord "Dm7" >}} Có lúc muốn ngồi bên em

{{< chord "G" >}} Khẽ viết nốt nhạc cho em

<br>

Vì anh {{< chord "C" >}} biết chỉ đến được đây thôi

Anh {{< chord "Am7" >}} có tất cả từng đây thôi

{{< chord "Dm7" >}} Với cái vẻ ngoài lôi thôi

{{< chord "G7" >}} Thôi thì

<br>

Mà đời lạ {{< chord "C" >}} lắm, chẳng biết trước được điều {{< chord "Am7" >}} gì

Nhiều khi thành {{< chord "F" >}} đá, anh lại {{< chord "Fm" >}} là cục {{< chord "G" >}} đá thương {{< chord "C" >}} em
